721事件8個月 元朗站部份出口下午4時關閉

721事件8個月 元朗站部份出口下午4時關閉

元朗721暴力襲擊事件發生8個月，有市民在網上發起到元朗遊行或在不同港鐵站靜坐等活動，港鐵未有提早關閉元朗站，指元朗站現時維持運作，但A、B、J、K及H出口下午4時起暫時關閉，以管理車站人流，呼籲乘客使用其他出入口進出車站及留意職員指示。